Router唔夠插頭問題

我Rounter得4個位插lan線 如果我用哂4個 想再加多條線有冇果啲一駁二轉插器可以賣？

買多個Router(好似係)

加 switch 。。。

就係唔木心

想*

上網唔同電視信號，冇得咁玩

咁有冇解決方法 除左買多個router

用wifi

換過隻好過

正解👍🏻

大約幾錢個？5個ports

真定假

好平 壞處係要多一個電制位
淘寶search 交換器 大把
Router 拉一條線去switch 就可以再分多4個port 位出黎

但會唔會好似router咁限左速？要買1000mb先行到1000mb

明白

有分100mb 同1000mb 既switch
買1000個隻就得

會, 買返 1Gb, 買個 8 port 唔貴

thx巴打們